[知己知彼]睇下香討班藍絲幫我地plan好哂啦，唔係唔做呀?

幾多藍絲like左
睇黎佢地幾驚咁wo

真係咁都唔錯

推到出現

普選特首之後咁快去到中共下台

而家資訊咁發達，block得幾多呀點都流到入國內，到時中共內亂/權鬥都唔定，班蝗有錢左自然開始有人追求民主同我相信真係有班心水清嘅只係冇時機搞事姐。

推

普選特首後就中共下台咁撚跳躍
攞晒填海D錢去買軍隊?

我諗最重要係要先令大陸資訊大爆炸，搞到佢遍地開花先或者要令到中國覺得香港煩主動趕走香港就好似新加坡比聯邦趕走咁

中共軍隊唔係咁易出的，大把親屬係美帝同埋全世界咁多國家核捆綁，會為左一個香港攪炒佢地只會欺善怕惡軍隊只係咁搞資訊無咁流通嘅蝗，加上中國人劣性都係有事就先。

最理想係搵到美帝、歐盟、日本，台灣庇護香港成立真正多元化國際大都會

中共倒台有d難

除非有個方式 令資訊流通 中央都阻唔到

唔知以後5G 有無可能

中央唔肯就要成立臨時政府

其實幾好，但係可能好易有人反

最好我覺得係先血債票償 >> 拎個穩固光環，民主派佔到大部份議席嘅同時推到好議案幫香港經濟、教育改革同增加香港人自身身份認同，證明比班廢中廢老民主派有實力同抗赤反先 >>再政改(要做到成件事有大量民意支持等中共無位入)

血債票償真心痴線﹐個立法會點選都唔會過半數﹐仲未計DQ或釋法取消議席﹐幾年先選一次假選舉﹐香港仲有幾多時間等﹐對唔對得住太古烈士